到底利申非gay同利申真絲有咩特殊關係？

此地無銀300兩

一定係男人黎

人講你咪聽囉

利申 藍真絲

Gay/真係Gay